# README #
------------------------
Симулятор пчелиного улья.
========================
Версия 1.0.1

Пчелы отрисовываются посредством графики, а не с помощью коллекции контроллов.

Написан по мотивам книги Э.Стиллмена и Д.Грин "Изучаем C#".

Visual Studio 2013. net framework 4.5

## Author
А. Железняков